十月一號助慶—願榮光歸香港中樂edition

代友開POST

致香港人及所有關心香港的人：

過去三個多月，我們和理表達，一而再被暴政漠視；我們勇武表態，再三被暴力欺壓。短短百餘日，恐怖氣氛於各界層面迅速蔓延。大家的確很疲累了，而黎明，卻還未來到。
作為中樂愛好者，素來欣賞熱愛中國音樂、藝術文化，曰仁義，禮智信，此五常，不容紊。我們實難忍受無恥之徒秉國之名，行兇肆虐。國家慶典在即，真正愛香港的人爭取公義的自由仍被打壓。撤惡法、銷控罪、非暴動、查警暴、真普選，五大訴求，著實缺一不可！
響應社會同行運動，我們集五湖四海之中樂愛好者，即使面對各方風險壓力，仍望齊以中樂發聲，目標如一。
我們希望可以一直自由地做我們喜愛的音樂事，新曲舊闕，同奏出香江不朽名句。即使我們身處天邊海角，定攜手相隨，一同守護我們鍾愛的香港。

同行攜手 足踏亂世
俱懷不平 安之若命

《願榮光歸香港》
曲： Thomas dgx yhl
詞：T，眾連登仔
編(原曲)：T，BP，CLK
編(中樂版)：5DN1L
演出者：一群喜愛中樂、喜愛唱歌的真香港人
攝製：一群真香港電影及廣告製作人

To Hong Kongers and all people who are concerned with what’s happening in Hong Kong:

Over the past three months, some of us have expressed our views in a peaceful manner and yet it has been ignored by the tyranny. More radical protests by a small group of protestors were suppressed by excessive violence and brutality. White horror has spread in our community in as short as a hundred days. Many are exhausted in the long night of captivity, anxiously waiting for the dawn.
As a group of Chinese music lovers, we are passionate in upholding the qualities enshrined in traditional Chinese culture, music and arts, namely benevolence, justice, courtesy, wisdom and integrity. We cannot tolerate tyranny and brutality in the name of patriotism. The anniversary of China is around the corner. Yet Hong Kong people’s fight for liberty and justice has been met with suppression.
We insist the withdrawal of the extradition bill, dropping of charges against all protestors, withdrawal of the characterization of all protests as riots, thorough and independent investigation of police brutality and universal suffrage. Five demands, not one less.
We, in spite of the white horror, gather Chinese music lovers from all over the world and show our support to the movement through our music.
New songs or old melodies, we cherish our freedom of performing Chinese music. We will stand with Hong Kong people in playing the immortal symphony of this city. No matter where we go, we will join our hands and safeguard our beloved Hong Kong.
Together we walk, hand in hand in these turbulent times. We shall face injustice with serenity and grace.

‘’Glory to Hong Kong’’
Music: Thomas dgx yhl
Lyrics: T, LIHKG brothers & sisters
Arrangement (Original version): T, BP, CLK
Arrangement (Chinese instrumental version): 5DN1L
Performers: a group of local Chinese music players and singers of Hong Kong
Producers: a group of local filming and advertising producers of Hong Kong

推

推！

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

好歌要推

P牌推唔到

試推

國慶聽中樂好啱feel

咁先係香港
中英文化匯聚

好L屈機

好高汁

光復香港

十一國殤 賀佢老母

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭